同老豆講我係同性戀，比佢打到仆街

我用左hocc同張國榮做例子，點知比佢掌嘴
廢老真係

搵一蚊雞保鑣

你老豆啱啊

廢老

你打到自己更仆街
等佢知道你既決心咪得

已經成口血

抵撚死

你同佢講香港男多女少

無女拍拖

男的也啪住先

好
等我背左呢幾句先

咪當自己係悲劇主角好冇，drama king??
你算老幾？我屌你咩，琴晚先睇你鳩叫完，今日又叫！俾大家抖下好冇！
你當自己係drama king ，我頂唔順呻二句唔得嘅!討論區唔可以發表意見嘅😏😏😏
我等你以為我唔屌你，再狠狠地屌你一獲你先會知錯啦，drama king😁😁叫完春一陣請去飲食台開宵夜post 。 Thx
睇下你食杯麵做晚餐，之後又冇熱水之類!

佢棄咗呢度走咗去第二個post啦

幫埋佢推post又點話

樓主老豆好波

毛巴得閒過黎一齊幫佢推post